有冇人係唔會做運動？

等死